[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (837)

好心痛手足買完彭美再買彭美俊

I say home you say miss

代開？

R.I.P

巴

巴塞果個原來呃瓜多爾國家隊龍門黎

今埸波食到應一應,

終於追左尋日豬果堆

又輸1k比彭美

Sorry 岩岩開唔切

彭美狗抵撚死啦 屌 又番回起點

巴塞

尋贏1.5K 今朝輸2K

祖亞雷斯準備cup

一樣

巴打win 7.5

邊隊晉級？

Why 灯me

疤

托盧卡比多兩球

巴西狗出局最開心

馬會fatfat了

令我諗起阿記個12m 一樣咁爽

推哂落車到

尋日輸8k

過左凌晨訓左兩個鐘 一路同佢車輪戰

打老虎

Lm

見到達仔腳軟個下真係

高圖斯

紐卡素噴射機 @1.87 200 輸
浦和紅鑽半客 @2 270 中
廣島三箭 @1.95 200 走
清水心跳 @2.15 200 中
鹿島鹿角 @1.76 200 中
烏拉爾 @1.92 340 中
烏拉爾 11.5S@1.66 200 輸
烏拉爾 14.5S@2.08 100 輸
薩普斯堡 @2.03 200 中
莫斯科斯巴達 @1.77 360 中
羅斯托夫 @1.68 200 中
邦迪比達 @1.89 270 輸半
聖荷西地震 @2.22 200 中
明尼路 @1.92 200 輸
祖亞雷斯 @2.07 640

全日最嬲係呢條過關

唉 屌你老母 又無賭過

比達

贏左20k又100k 爽到喊

派未

100k

1-1蒙

普馬斯RC 奇蹟追和

我

打少個入波普馬斯

屌連蒙特雷都玩呢d野

蒙特雷1:1

巧感動

蒙特雷

瓜達入多粒保平安ok?

我啦 豬死了

普馬斯好波，執番半格

屌on9

紅左都入

尋日抽中你 唔見人 add me pamhei

垃圾咁都輸半

肯刷c玩到penalty先肯贏 屌佢老母

買Pumas個d有無好興奮

最on9係全場禁屌入唔到第二粒...之後人地紅左仲要比人絕殺

假波唔駛咁認真

琴晚瞓左

盃賽作客真係要小心

肯刷斯又1-1完

追多3K數先

真係買左？

0388

217.80
-10.00 (-4.39%)
更新時間： 11:20
HKG 的資料延遲了 15 分鐘 - 免責聲明

好似係時候

1288

3.56
-0.09 (-2.47%)
更新時間： 11:21
HKG 的資料延遲了 15 分鐘 - 免責聲明

準備

買左2次50蚊

祖亞大波無望

祖亞電欺追和未

祖亞雷斯追和唔該

蒙特雷是否on9

買對家

今晚只賭一場 卡斯洛達

同路 只買第一隊入球

屌你老母蒙特雷比人連刷三角刷到入

紅左都入 有冇咁廢

祖亞係咪唔想踢 逼害大波

如果貝利出tsun 想要一sunderland

冇啦

sam load

4*6 蒙特雷食半 斷祖亞大波

原來4*5黎 好彩淨斷一

盧托卡咁正氣

瓜達！！！中！

垃圾蒙特雷 90分鐘俾人追和

蒙特苦主

垃圾

好撚黑 作日閪花 今日蒙特雷

88紅一件90絕殺

爽呀

蒙特雷 起碼有半格比你

贏錢變輸錢

英超冠軍受讓 呀婆都識買

甘美奧大+瓜達拉哈拉盤
成功追返琴晚辛尼特條數

我直屌咗落客w

事後，普馬b

跟

求派

個名咁長

彭美晉級苦主 屌佢老母

All in 李xxx

今晚有我了

對家

貝利 fg

睇陣，有果個勁黑人就買你

貝利FG

諗緊all in-1

李城冇huth Morgan Mendy Iborra..

10蚊

已allin貝利

廠冇享利 柏金 皮里斯 龍格保 ...

十卜

仲有爺爺，夠了

大笑左出聲

僕街 冇人叫我起身
搞到錯失左早場

原來聽日又有日乙賭

想試下500推上5000，之後收2500，用2500上10000，之後再收5000，用5000上20000，你地估有冇可能好

你500推到上5000 再諗
諗永遠都係美好

奴隸:sheep::moneybag:（賭球傳心師、數學家）:
今日心水大約2100出

I am ready Slave

呢兩個星期，每注盤都係買1-3k，過關就500，依家2星期買盤總結係輸3000幾，不過錢黎講就贏幾千因爲我有買大細/讓主。尋日辛尼特個場個主和我收唔少

咁惦啦 信自己

我一齊

我個埸半膽1:0都收唔少🤤🤤🤤

fyi

賭左十年，鑽研左一套數據投注法，全職賭一個月試下(3) 暫贏$38090

點解你地收錢 我就收皮

🐴🐴🐴🐴

你都係直接10k車落去收錢射波算啦

聽講你試過

咖哩仔 check

Checked

Lm學野

我呢

講完個淫雋係樓主分身就唔見左

樓主都講多左野

What do you have?

一壺上等鶴頂紅

Me have you id 🐴

我想車你

日乙連入波都有難度，應該唔會下下反cup？

諗起場7:4都驚驚地

BettingGor~~

矛追啦

今晚有咩好買

小妹自拍照都矛人理

新特蘭信唔信好

史達比克 半主
AIK睇陣決定，齊陣就買半客

0.5k 推到上1.5k 好辛苦 垃圾辛尼同jets

推2場都差唔多2K啦

我平注推

做咩偷小妹d相

平注就唔叫推啦

Sor 推嘅話壓力太大 平注同大家屌下波開心啲

如果平注就靠串過關推上去

卡斯洛達x AIK

艾卡馬達x aik

單頭AIK算了

希望aik個尼日尼亞前鋒有正選出。

咁aik w就穩陣

對奶咁細都show出黎

肥仔波

高登仔咩質素？

巴打你好似知道咗d乜

勁過Lego 同奧雷布洛同級 廢過天狼星

齊上Aik 超級大船

咁廢 上季仲同on9 平 馬毛 同level

賣美麗b隻犬肉照一張

阿狗開-1

高水李城

AIK落緊飛

入咗貨

往積近3場aik輸晒。

但近況主隊不勝左幾場

兩隊都長開細波
今場要大球了

係咪走咗好多人？

咩都係假 奴隸先真

10 August, 2017
1. 讓球 哥登堡 平手
2. 讓球 卡斯洛達 0/+0.5

<<和好名單>>
普閪

哥登堡

開場前睇下AIK個陣

Allin AIK了

已痾

已買連登漢堡

頭5留名派我100！快lm

唔係。只係主隊今季表現飄忽

Ok lm

曼聯讓2球 ？

有無人聽日大大大大大大大注阿仙奴？

小妹在此多謝你🙆❤️

瑞超三雄 On9平 高登堡 馬毛 (past tense)

快買西咸了 感覺會降盤

臭g 捨得番嚟喇咩

近排需要錢呀

19176460？

好兄弟幫手戒賭

我都唔記得

好賤

聖子陣間又推po

臭g
笑4

笑咩死你也是臭g

我們是臭g家族

又hey0禾

19176460

此乃系統自動回覆

聖子收錢

唔記得cut日期 fail左

皇馬受讓

😞想買我俊 有冇同路

鼓油hi 見到上面個馬會ac 又諗起一路路發啦

17534010 LM

比我疤屌打

AIK又大船?

艾卡馬特以前係邊隊

邊個？

塔利班

聖子

我是隻臭g 肥又矮呀
我是隻臭g 肥又矮呀
這是肥肉 這是膏
這是肥肉 這是膏
賣身啦 賣身啦

又爆

傻左

頭場點買呀

-.-"你食組媽夠啦

客勝

華拉 單
連登2.5b
甘馬盤

阿里辛特？

超級重心 哥登堡
越回越愛

一齊唱

你是隻雪炫 肥又柒呀
你是隻雪炫 肥又柒呀
這是智障 這是蠢
這是智障 這是蠢
燈西啦 燈西啦

華拉 半大
艾卡馬特 fg
哥登堡 大波
阿里辛特 +1

平手買高水

咁234場呢

是常識嗎？

如果落飛就skip

原來無12:00

盲

12:00買咩好?

第九場

最底

史達比克

衰

高登仔是100%的波嗎

lm

半客好嗎😞

買盤從來買高水個邊 度都唔洗度
利伸:近3個月買盤都keep住66-70%

大大注300大洋

燈埋客fg先

半大已死

365無尼場

主入未

半大

求賜老豆波強

鬼鼠到

Lm ok

大家留翻D錢聽日gchi我阿ok?

冇山神 冇奧燒 點羊波

冇先贏

Gun

我了

有2和比

一個2和比就夠造

12m 帥死了

衰鬼sick波

識嘢

遲咗tim

又見證一對gay lo

半和又要準備gel

買了客俊

其實開左波未

收到風 其實已經1:1

5知 gel定先

彭油半客？

系

作為利迷 英超開第一場就想買屈福特會唔會好反骨

打個飛機先
等一陣即場

今晚買咗場大波

無論同錢作對啦

客入左？

No 羅賓漢第一場開返個靚頭先

想買貝利g持港人

未

係咪踢緊？
365冇場波

啱喎

主入左？

1230有無人要3.5s

半大！

無古 無la 如果人地死守反擊都夠死

對面新特蘭呀 精神上支持好了

咁快知？

今天不見態仔 失落

今晚又要allin一場

又係
始終隔兩級

出走巴塞

支持走盤

me？

[超7]史達比克 1 - 0 阿利辛特[超9]

要聽了

1:2?

😱

幾比幾呀

真1:0

好耐無用7M 語音廣播

走啦屌你老母

屌 針

過2

😂😂😂

燈

超7 超9

大家好

基本拉-.-"

利迷子

又買了1000000k 半主 主fg-.-

普蛇

仆街仔

真半客-.-"

反手王 彭油

利迷犬^^

-.- 又針對
有冇見我老死ALLIN

真系客牙😞

好似跳樓死咗

抵LA
唔識賭又要學人賭

艾耳華林入未

幾時買人呀 講到口臭

點填古天奴個位

Hi好耐無上黎

收爹啦25仔
我代全體利迷屌鳩你

講撚左唔賣

2日都無

死疤狗會搶人架喇

張圖好似deadpool

hi

咁我要改名做反骨can子了

Ma la ga雲佬

哥登又落飛了

再比我見到你偷偷地反利
要狙擊了

買咩好買咩好

哥登

新特蘭真係我樓下個呀婆都識買

哥登好咩

一點想買兩場客

[超7]史達比克 2 - 0 阿利辛特

新特蘭有料就唔洗降班啦

貝利晉級派錢

我老死人妻賭波賭到傻左
心痛

2:0

爽到

半大朋友恭喜了

高登仔定aik

幾多倍半大

恭喜曬

你D 騎術咁勁
想比你騎下

墮馬

咁不了

但係貝利上季都差d降
利申:我都想貝利贏

先睡了

Gd night了

史達半大gel

hi利9

DLLM
11/8
又話約食飯

利迷大哥上水點可以唔捧場

Long time no c

史達比克半主gel

換左電話無曬聯絡人搵唔到你比多次我

撚狗咁撚 準備訓

比條女我

咪搭嗲la油9

你咪有我 _ _
DM ME 咪得

人又老 錢又冇 女又冇

😞

[超11]華拿倫加 1 - 0 艾爾華林[甲15]

當年都係我教pogba踢波

賭仔既一生
戒賭先
健康左靚仔左

華拉半大-1

快d比返電話我

買左史達唔記得買輪姦

買左兩場客了

俄假真檸檬盤

😫😫😫

主定客 快講

看tg

四個字個隊

聽朝搵你

屌你老母?

留力左一日
就係等今場
艾卡馬特(主) 對 卡斯洛達(客)
客[0]@1.96

兩場都係

Yes

典買呀~.~

貝利2.5B 和客

將男on9 son

唔買啦
琴日買火車頭差D 吐血死

客主

卡斯洛達 @1.9 640

基本野啦

屌臨尾轉左

貝利呀

大哥晚安

Miss u 頭家散了

臨尾甩左lemon 我覺得似主

光b

Ok

Mon po9 dllm

狗會最後一分鐘轉

5理啦 一早4分5裂

派唔切史達半主比我 買唔到卡斯洛達了

卡斯洛達 @1.9 640
哥登堡 @1.98 2000

點解連登冇得派膠 好想日日瘋狂派膠比將男

佢係暗po做左大gor

想回家了

大注左既

高登圍威威

可能係好事黎

番去訓啦

多咗0？

瑞超咁大注？

哥登堡 @1.98 20000
大多你一個0

史達3-0

咁大注

針

卡斯場波係100%

[11]哥登堡 0 - 1 AIK蘇納[2]

AIK Goal

aik

快過打針

秒入

goal

Aik頂撚實

連登仔廢到

大波波爽到喊

買aik選擇正確

假即場?

GEL

倫加半大未

個即場盤都未開就入左

艾卡馬特
哥登堡

好想追連登下入

有反cup買未

打多次就開

有種11先開盤

吹?

毋忘西花教訓

喊出黎 哥登堡好有信心先大注

AIK正陣有奧保基 上半應該仲有一球

90分鐘1-1

未完

仲時間cup

假即場訓得

奧保基 半膽靠你了 試下入多球

收到風過多5分鐘開返即場

個場即咩事

屌 華拉倫加唔知踢緊乜鳩

有文字直播但冇開盤 做乜鳩

即場投注暫停受注

訓先。冇心機

玩罷工

陣間開唔開返

狗會怕輸咪冇即場

假波腰斬

算了 反正史達未派都買唔到

莊講明連登入先，撚鳩馬會，呢家計唔掂數要封盤計多次

唔比你補2.5b

賽前買左了

即場開了

馬會個操盤手 無番工？

開返了

華拿半小

開返

角角角角角角角

1.8賠

AIK係防衛者買左Nicolas Marcelo Stefanelli，睇下今場有冇好表現

aik ng

華拉半主好了

即角小

話明睡超梗係買冇入球

1c

馬會想點，無人翻工？
個角球封到完場

冇c

封到2046

2c
角盤封到完場
輸唔起咪開即場啦

唔想俾人買就咪開即場啦屌

Aik入完一粒好似冇攻過咁

高登仔有火

虛

主ng

客W回飛

1粒完場
高登仔入唔到

通常秒goal就hea踢

Gchi

史達半主幾時派 唔洗做呀？

普巴

做乜撚野
個角賠率都冇埋

3c

似冇人返工

封左角了

🔥

垃圾狗會

睇個勢唔會開番

截止左

卡住係6.5 有冇啟示

主單邊7c完

操盤手屙完屎未

高登仔刷角呀

未入角

阿卡馬特
上半整粒1-0半主先啦

On9 冇角買

淨係買左3/3.5s

俄超又狂刷角了

應該OK？

點解睡超十場即場有7 8場都角小

睡超得佐加落後同0-0會刷

賽前角大表示

似1-1完 高登仔補時入一球果種

AIK半客 cashed 訓了

唔奇。不過暫時睇哥登堡暫時都冇咩計起腳

8

史達半主唔派，AIK半客唔派，買唔到貝利2.5b

史達場波好神秘
完全搵唔到live

Tsun 正選

完左咪冇Live

sleep

你入未

lm ok

俄仔唔停c

新特蘭又讓

有冇人等貝利等得好苦

訓

高登仔唔入一粒AIK唔會認真踢

訓未呀

想睇埋 新特蘭既雨弓女

心思思想睇貝利

屌你aik大波波未

浚哥首發，唔係唔睇呀?

史達再唔派彩真係瞓得

貝利主場惡過狗

浚仔百步穿揚射死黑貓

追和未呀

買咗Sunderland

0-1

1-1

卡斯洛達

Aik

Aik 真係

瑞假唔係唔杯呀嘛

俄停角味

馬會一直哥登2nd壓到好低
多謝馬會

俄角大 高登11c 頭10抽1 100 訓先

倫加真心廢 長追對家

高登仔cup佢老味

Lm了

Me

LM

應該開到2.5b了

今年成隊換矖 唔知係咪都係廢

on9 俄仔做乜撚又爆角

有人話派

冇補到 淨睇波中

兩隊踢親都9角起

我入多球比手足開心下

斷角細想死

好

射自己龍咪得

到我斷aik角大

唔係訓咩

Aik大波波

訓啦 岩岩刷完牙

Aik廢到

G持

膠登寶ng

2.5b

2:1

屌 aik

秒左

恭喜？

Jumped

Aik 後防做乜鳩

買左未

買都唔洗買

幾賠？

無

馬會banner又勝一場

3分鐘入完係到唔攻，抵死

AIK邊夠高登仔黎

AIK真係好撚柒
4分鐘入一粒就踢養生足球
抵佢被反cup

橙

應該仲有1粒

gun you

BBQ冇好下場 依個陣仲要炒過天狼星 笑4

不過往績真係哥登仔屌打

反cup

木馬巴唔洗輸2K了

75分鐘入主客NG
好過買大波收半
2邊有火

係AIK柒頭皮on9
又唔係弱隊
上半場一射

Aik 後防俾人禁區控定個波 on99

艾卡馬特

木馬巴每次都反cup

爽死
反cup得好

高登ng秒收

戲本咪又係和 都唔知CUP乜撚 兩場走盤

飛都補埋

AIK被反cup唔踢養生足球喇
傻閪球隊

艾卡馬特
入波

Aik 個前鋒幾勁

AIK PLSSSSSSSSSSSSS

顧問

下下都入1鳩踢對唔對得住觀眾？
學下拜仁 人地對弱隊會炒人456架

咩賽果都有得贏錢
爽呀

AIK半客已袋

串左卡斯洛達

艾卡馬特
哥登堡

入多球

AIK 都買 飛已補
722 有冇去睇波

艾卡cup埋 pld

支持 光B

哥登堡20年球迷 頂實

都話 AIK NG重心

勁

no goal 即場

60年

最尾似和
狗會cashed

星期四 2 艾卡馬特 (主) 對 卡斯洛達 (客)
主 [0] @ 1.85
星期四 3 哥登堡 (主) 對 AIK蘇納 (客)
客 [0] @ 1.86 $1700
正 又要跳樓了

有啊 嗌到喉嚨痛左幾日

艾卡CUP

應該走盤了

呢個回合打和 ok?

追和比你落樓啦

9成和

15分入多球啦

屌 果日應該TG 你見下面

巴打做乜咁重注西波

第4球幾時出現

no goal~

和真係劇本 估計85分前就入

悶嘛

馬克羅斯巴贏馬個零頭都唔止呢個數

1-2卡

1-2

艾卡馬特
爽呀

可以跳了

大大力

係佢眼中只係常人既$1.7

Aik 追和

訓醒見到大波又收錢
爽到震

桐子軍

唔入比人入啦
大波20年支持者

再訓

場波我研究左10秒 開哂對家 代表咩

下幾口

下場買hongkonger

feel到aik和

下次買大波

新特蘭 甘馬

下場諗完買對家=100%

聽日鋤假了
執咁多

臭西

AIK NG

俄狗半0全3真係萬中無一

要入了

aik 5c

6c

和未 aik

哥登堡頂實

原來仲要半0
好撚彩

新特撚20年球迷召集區
全面進場
今場炒硬

執返身彩

戴偉浚正選

真係要留

哥登堡 卡斯洛達頂實呀!!!!

貝利 對 新特蘭

軍情

貝利最受港人關注是香港出世的年輕中場戴偉浚，剛戰英甲以後備上陣，成為繼上世紀60年代的張子岱之後，首名亮相英甲的港將；由於表現不俗，戴偉浚今場極有可能再有上陣機會。另外，哈德斯菲爾德翼鋒賓恩已完成轉會手續，今場也有望首披貝利戰衣。
新特蘭今季降落英冠，由前普雷斯頓領隊加利臣代替被炒的莫耶斯，但剛戰只靠前鋒加比賓射入12碼倖取1分；今場仍有一對前曼聯後衛當奴路夫及麥尼亞養傷，哥斯達黎加左閘白賴仁奧維度亦未傷癒。剛由烏德勒支加盟的荷蘭門將羅賓盧達，有望首次上陣。上場未有上陣的卡斯里及老將奧沙，今場有望披甲。

高登堡原來是反杯

買左100咋

10000

我都想

發動super劇本

aik快和

Tsui Dai

貝利下盤全格e鳩asy

Y

AIK要射了

補左50蚊

2 1 完場

哥登堡頂住

新特撚

睇我浚

aik門前唔入

屌你老母垃圾aik

收晒錢點入呀

逼害客NG
算了 貝利

請盡快完場

2-2卡

0-1個陣買左主和

2-2
不過唔係aik

最後4min

艾卡高登仔

光B 2-2

高登仔龍門好pl

去買M Gay

2-3卡

2-3 nba

2 3 卡

Goal

2 3

點解aik 唔入 屌

2-3

2 3 有冇咁快呀屌

去左邊

因為我要左no goal

半0全5

哥登仔 頂撚住

Jump ed

假波

懷疑2隊龍門訓左

病sir

成隊訓低左

因為馬會開即場

屌呀

goallllllllllllllll 2:2 aik

2-2

俊仔D射術唔差WO
有火

2-2 aik

2:2 哥登on9

？

客NG 和cashed

Offside goal ?

Fake?

高登仔同柏雷一齊解散啦

offside

2-1
FAKE

屌

Fake

屌你 晒我精神屌球

反BIN

又走一場盤

Offside hehe

小爆佢老母死 山左機唸住收錢

派我未😭😭😭😭

慘 其實冇offside

炒曬車

反bin

假撚到

球證

高登好波

咁樣撚狗 真係假到

假

offside 算了

Fffffffake on9

球證好波

無offside wor

邊撚度fake

哥登仔收錢

Thx golden

球證又贏

買左3分 睇開d

旋轉木馬起身一定好開心

FT 2比1 高登堡

球證幫到出面
明明冇越
Thank you sir!!!!!!

球證好波
無越都當越
收錢

輸比球証 無野好講了

痴撚線，門前唔入，又球證，抵輸

好波

做咩唔買卡C
雖然我無買 但我唔買餓超了

廿年球迷cashed

反反BIN

嬲

媽呀 好黒暗呀

我了....

Me a

球証買左高登仔

屌哥登仔果場買撚左主和、客和、2:2

平時場場買10$主客 客主
死淨200買唔到

好撚刺激 到底買左aik係咩感受

頭5抽1個 有100要派比rojobb

派我開飯

買左反cup支持我哥

補左飛 想殺左球証

問下櫻花苦主咪知

唔好提
半格都拎唔翻

Banner 1-0我

冇咩嘢..

貝利Dawson 受傷

我第5

利迷子果到計起 sor

冇上冇落3日 玩來玩去都係果$500

屌睇貝利miss左派

我呢..

出完no goal補下飛先

病sir add me pamhei

又唔係韓K 唔會改賽果了

要中了 哥登fans

貼左琴晚條飛...

彩都派埋

抽完了

天台好凍

針左la

聽日仲有日假 落返黎買啦

岩聽

病sir where

電話 CAP完圖成日都HAND
轉用電腦 貼字飛

8050 11-08-2017
02:26 下一隊入球 (第4球)
星期四 3
哥登堡 (主) 對 AIK蘇納 (客)
無入球 @ 1.95 $1050

$1,050.00 $2,047.50
8053 11-08-2017
02:26 下一隊入球 (第4球)
星期四 3
哥登堡 (主) 對 AIK蘇納 (客)
無入球 @ 1.95 $1000

$1,000.00 $1,950.00

我last又補左1000 alk ng 抵死

新特撚有火
要入了

星期六有特別一場精選日假 又係🐳

重抽？ 今次加埋第六個補入

假波唔好咁喇

要留名啦

祝然 訓先

頭先我入左NO GOAL..

見到NG 有8倍 AIK
差D心郁去補....補左就不敗
冇補就好似岩岩咁....練心藏

派？

普巴都中兩場了

0-0既波踼黎做咩

比 新特蘭贏掛

諗住聽朝賭南美西波

半埸前比一粒先啦

主客客主已死

4點葡超

睇唔透 歐盤亞盤個分野 有冇人出招

大球已死

一齊

0-0既波冇存在意義

4點🍇甘🐎回飛回到好癲

有冇人一齊度下

唔識 skip吧

我都諗緊skip唔skip

主回左兩格中位 水位仲要相同..
葡超開咧 呢場有冇咁簡單...

好唔掂

葡假唔係講笑

度完了

主隊兩大射手出走
出左半隊副選

客隊大半隊人都係新人 要再夾

我呢場要半和

博下客fg都好

想買葡假大波

咁有冇好建議

呢個真係唔要了 主客都未夾好

細好了

都好 反正冇jack場 訓到6點3 玩西波

訓就一定不會紅字

回到轉盤

其真實由1球球半開始...

是柒但了

屌你新特入未

卡斯洛達
新特撚

全日重心
查維斯[0/+0.5]

11111

好撚廢

1000攞去南美西波3*4好過啦

黑貓好多應該要入既波都處理得好差

90分鐘完有冇12碼睇？

貝利大波苦主

是但啦 我想睇半場波姐

串關我買咩都好 都係斷多一關
x1就斷1
4x5就斷2

3*4
4*6

本身想將 aik盈利炸落去
k9
依家買完變0頭就算

加時12m

唔好提 講起就心酸

新特蘭依加衰到英甲都不如

唔係洗乜降班

新特撚GOAL

甘馬比人入三球

大波已死

哇奴隸今日好負碌

如果仲係英超實力 一早大炒左人:o
單刀飛機 空龍跌低 出波似傳比龍 .....

可能勁人睇唔過眼走晒呢

睇埋新特先訓?

爭少少就睇埋佢
可能貝利和到呢

甘馬 1:0

甘馬1 0

巴打...

買左新特蘭-1真係苦笑

大波

貝利追和派100

me

2-0 比人屌啦

主換晒人都自己半大到 客有冇咁廢

新特蘭真係cls

1001

甘馬狂回昆9人

cls地廢

開埋盤了

補4分鐘

甘馬2:1ok？

我應該信狗會的
全世界佢個主勝最低水

唔好搶

1111

1001hunter